GPU超頻問題

顯示卡係ASUS Strix GTX1060，GPU Boost 最高去到1785MHz
本身用開MSI B150M pro vhd，一切都正常
但前日換咗ASUS ROG STRIX Z270E GAMING, 一開game，顯示卡就長期boost到1974MHz。裝咗GPU Tweak set咗最多1785Mhz都係會自動Boost上1974. 好驚燒卡
想問下點解會咁？同有咩方法解決。

Set Power Limit

唔會燒。放心用

10系卡正常都會boost到上1900 放心

GPU boost 3.0